(救手足最後機會) 有冇諗過攬炒香港=一萬手足被清洗？

其實去到呢刻，
我估計冇被捕過既香港人如果想走，
最後一定會有一個國家肯收。
有被捕過既，應該都好難出到境。

香港國際金融中心地位收皮，
對支那黎講，
香港變成一個冇利用價值，
唔洗再顧忌外國點睇，
充滿反共勢力既地方，
一定會種族清洗香港人。
呢個亦係咁多外國話要撤僑、要比難民身份香港人既原因，冇人道危機，點解要益你？
走唔到個一萬個手足，
等緊佢地既係強姦、虐殺、集中營…

大家係咪諗住攬炒香港，
中共都頂唔得耐，
去外國避幾年帶黎就一天都光哂？

有時我見到大家都係度討論移民，
揀咩國家，甚至有人討論定買樓。
我覺得你地冇資格講攬炒！
你地只係用一萬手足黎同中共攬炒，
自己就利用一萬手足既血黎換係外國既自由。

我唔係話大家一定要留低係香港，
亦唔建議大家留低，
但係問心，大家諗住走之前，
有冇盡力救埋個1萬手足？
定係已經係度幻想緊外國自由空氣有幾美好？

要救埋一萬手足，得一個方法。
向外國請求聯合國派大使黎監督香港自決公投，請外國提供軍事保護直至局勢穩定。

英美、五眼、其他親美陣營都慢慢愈黎愈強硬，國際最近已經開始想將香港問題擺上聯合國。最近既安理會討論香港問題、英加澳紐國會去信要求派大使到香港，反而我地香港人點解咁耐都冇人出聲要求聯合國處理香港主權問題？

你地可能覺得冇可能，
但呢樣野一定要盡力做。
而家全個世界都注視緊我地，
呢個係最後救1萬手足既機會！

我唔要手足條命換visa，
我要大家齊齊整整建國。

唔理咩行動，咩形式，
上街又好、上twitter又好，拍片又好…
總之，一定要將呢個諗法同外國講。

推

好明白呢樣野, 但叫人入黎保護好似真係冇可能會唔會變左真干預內政?

問下所羅門魚老豆點睇?

推推

推到 十七區區議會 代表香港向國際表明需要聯合國監督自決公投

我地出聲，
外國想幫就會幫，
唔想幫最多咪當見唔到。

唔試又點知結果？
反正都去到國安法呢個關頭

Tui

根據沈旭暉講法
中英聯合聲明聯合國係冇權介入
好多野都好含糊
當然, 你要求時,佢理唔理你又係另一種講法

自決公投亦都唔係冇風險
雖然區議會大勝 但自決可能好多"淺黃"都淆
最後投輸左就含家產...

咁有冇諗過香港人冇攬炒既心
會多1萬,什至十萬個手足被清洗?
香港憑咩共產黨鬥?冇主權,冇軍隊,連罷工都冇決心
唯一依靠就係國際金融中心既地位同幫中共賺外匯
香港現實就係要靠國際勢力既協助
但同時你冇心拖埋中共一齊仆街
中共會驚你?不破舊可來立新
仲有你後段所講既野咪又係搵國際勢力幫
關攬炒香港=一萬手足被清洗咩事

唔洗太著重中英聯合聲明實質法律效力，
全世界都覺得中共破壞一國兩制，係非法管治香港呢個講法make sense就得。

支那可以用不平等條約呢個咁唔mtake sense既原因去否定南京條約合法性，
將英國當成非法管治香港，
然後軍事恐嚇奪取香港，
已經係一個活生生既例子，
證明力量加出師有名可以無視法律效力。

試咗先，
如果美國陣營有心想同支那打既，
自然會幫，
唔幫都冇計。

就係講緊連搵外國勢力幫手呢步都唔做，
個個掛住做難民，
冇人理一萬手足將會面對被清洗既風險呢個事實。

而家係已經攬炒咗，
美國已經開咗聲，
拉哂隊做野，
唔存在有冇心拖埋中共一齊仆街。

問題係，有冇人試下叫外國做多步，
救埋一萬手足。

仲有大把人繼續外國戰線努力緊
做難民關攬炒咩事
我只認為唔攬炒，中共立於不敗之地下
分分鐘更多手足被清洗
可以叫人外國戰線
但同你個topic就攬炒=1萬手足被清洗冇關係

我成個post冇話過反對攬炒，
我係話攬炒完唔試下做多步既話，
會有一萬手足被清洗。

如果最尾玩到出入境管制嘅話 要救走冇得離境嗰啲手足只能夠靠漁船同埋遊艇

攬炒香港=一萬手足被清洗 <--你TOPIC
接你意思,咁就應該係唔繼續外國戰線=一萬手足被清洗
而唔係你TOPIC所講

香港簡易流亡手冊

攬炒香港=一萬手足被清洗
呢個係事實

冇價值既香港，反共被捕手足會被清洗

邊忽講錯？

你不如睇下攬炒巴成個理論係咩先啦

佢理論冇講會東突化被清洗，但係人都估到會咁。
唔通佢同你講埋會有人入集中營？
我又冇叫人叫外國停制裁，
我係叫人叫外國比我地公投建國同軍事保護，唔明你係度嘈乜柒。

嘈乜鳩
咪就係你topic講到1999 囉
你唔攬炒，香港變新疆
到時更多手足被清洗
咁呢個何嘗唔係事實

你用得攬炒呢個term, 就睇下人地完整理論係咩
人地最終目標都係光復香港

成段野你重心應該係叫人繼續國際戰線救手足
而唔應該spin到個topic話攬炒=手足被清洗

攬炒=1萬為足被清洗係事實
我要強調既係一直以黎被大家忽略既事實
我亦冇反對過制裁
我文中亦有講過攬炒完大家做難民等到中共滅亡就可以光復
問題係被捕個一萬人
一路以黎大家口口聲聲攬炒
結果而家有幾多人有諗過攬炒完點幫佢地？

我冇spin
攬炒本質就有焦土階段
你唔願意面對都好
一萬被捕者係極大機會被清洗

相信香港人有後路已經係不爭事實
去邊個國家都唔係大家控制到

記住齊上齊落
而家唔單止要帶埋00後無bno手足
最重要救走埋坐政治監嘅手足
唔可以比更多嘅李旺陽事件出現

區體可以點樣做我都未知
但相信如果大家都堅持同一個信念
就有機會引發奇蹟

袁弓夷（袁爸爸）(3)：（中文字幕）72歲站出來的唯一原因 首次披露坎坷人生；先後致信特朗普和蓬佩奧 目標只有一個 滅共救香港；中共弱勢好時機；南海

危險既手足應該去台灣，最近最平

港版國安法撕毀中英聯合聲明 中美英關係急速惡化！【patreon獨家影片預告】2020-06-05

呢樣係我想講既野，
樓上有條友唔肯面對焦土化階段既黑暗，
覺得我中傷攬炒呢樣野，
事實係冇人面對呢個事實既話，
就冇人會去幫被捕手足。

攬炒巴一路都講焦土化，
但唔會同大家講焦土化可以黑暗到點，
當然你要sell一個戰略，
緊係比光明、希望個面大家睇，
攬炒必需經過東突化，
大家而家成日講攬炒，講移民，
冇人提過攬炒走唔到既人會去到幾慘，
根本而家主線就應該係嘗試救呢d人。

爭議講緊你個topic
你topic咪正正spin左去攬炒=手足被清洗囉
攬炒還攬炒
你講d人去掛住做難民還難民
但國際戰線從來冇停過，冇忽視過
我講既野就係以上

但其實條數會keep 住加，除非之後真係無人再上街姐。當然，會唔會好似當年黃雀行動咁，諗定一個救人渠道都需要嘅

冇人唔肯面對呢個黑暗
但現實就係一日唔光復
都冇可能用外國勢力救得晒呢1萬人
唔岩聽都要講
流亡到就流亡
冇必要面對呢個已死既司法系統

救人同時

舉報紅底藍絲黑警其實同樣重要
唔可以比香港難民成為
中共下一步分化用棋子
一定會搵紅兵扮難民去搞事

又求人救 ...

可唔可以搵人走啲軍火呀
香港人買嘢咁叻唔撚係咁撚樣都做唔到呀？

大個仔喇，自己屎都幫手自己掃下，唔好乜都要人執埋好唔好，你班港孩大帝

topic 講既野係事實唔係spin，
我亦都冇反過制裁。

事實係國際戰線忽視緊被捕者，
集中係點樣制裁同難民政策，
對被捕者支援極少。

以上

小朋友睇下聯合國點連作先再發表偉論啦，依家救手足只有一個方法，就係常風行動

最先東印公司、海外建軍個post就係我開，
多線發展冇矛盾。

咁聯合國點運作？
講黎聽下

你要聯合國出兵就要五位常任一致通過，你覺得中俄會投讚成票？？